《和你飛》主題曲 我啊媽聽完喊左出黎

全家都黃 代我啊爸啊媽上黎多謝各位連登仔
文宣真係好重要架
光復香港🇭🇰時代革命
願榮光歸香港
第一次開po 再次多謝大家

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

呢首又係好歌

推推好歌

香港人 加油啊屌你

好歌！
唱腔似 Eason

呢首好值得喊

推 無理由咁少人聽

咁多首入面最中意呢首

其實好多首都好好聽
仲有自遊 虛作無聲 暴徒 呢幾首係咁loop

Push

和理非之歌

支持！

輕輕一推

輕輕再推

呢首好撚正，見kkbox都上架嗰刻秒dl超感動

iTunes都有

好聽

榮光歸香港
上唔到itunes store?